如果淨睇連登你唔知道，藍店都有出唔到貨好大鑊

琴晚都有人係屯門某個「碼頭海港」酒樓訂左野食

好多人都拎唔到貨，有d人選擇等左個幾兩個鐘

有d人鬧齊晒酒樓所有人

經理提出各種offer，但佢個廚房真係出唔到貨

善心打破0回覆，仲要係自已打破

可唔可以批鬥下藍店？

三毛熱狗藍屍：我睇唔到

Push

推

如果係黃店出事
呢個post已經推左10頁

五毛成日話連登同現實係平行時空，呢點我同意

現實邊有咁多鬥黃同放負

因為會有好多唔關事o既人撥火, 撥撥下燒晒成個黃圈

唔係黃店
5毛 PR 冇機會分化

仲點會嘥時間過嚟

pr 5毛 開工啦喂

呢個 post 好快會沉底

push

pr: 藍店？唔洗覆

黑店

藍血饅頭

黃店係好多人目標 藍屍 行家 花生友

當然仲有受害者 而鋪頭都有責任

不過尋晚兩個po 狙擊班人根本就唔係為件事 純粹想地圖炮黃店 仲有blame the victim

可以！

因為連登冇人留意藍店

黃店出事嘅po一定有班人係咁推

狗也不吃

冇其他人爆料？

藍店年30唔會甩碌？

下？而家何君堯主導連登討論？

鵝頭鴨身
如果龍門夠膽咁做
應該出貨10分鐘後
連登熱門九成都係屌緊「饅頭張」

垃圾藍店藍血饅頭

藍店who fucking cares
抵啦 幫襯藍店嗰班

但係呢班人就肯定唔會推呢個po

點解呢

佢哋唔推
我哋推

PR: 我睇唔到 我唔知道

咁咪岩囉
睇到哂邊啲係五毛狗

呢間野好大喎都出事

agger

藍屍狗食屎就ok

不斷推班人佢地都有一個共通點，就係專開某台嘅po

藍到黑

btw, 嗰隻狗眼看人妻呢?

藍店關我地西事

你條五毛做咩驚到用不推

On9懶醒，呢度無人幫襯藍店點推

要bookmark左佢 下次拎出黎對名 龍門個個星期都上熱門

幫班偽善撚開年

手足

太興應該唔會甩碌
其他難講
仲有d鄉黑盆菜就算吧啦，料廢比狗食

其實推po果班pr 好撚明顯
睇回覆認下名就知長期同一批人留言
不過每人手上有兩三個帳號更換咁解

冇期望就唔會有失望

公道講
有啲毒瘤係要清㗎喇
但都要提防有班不懷好意嘅人
喺度中傷成個黃圈

總之保持獨立思考啦

食藍既，係咁咖喇

大集團都出唔到貨好大鑊喎

你咪傻啦，黃店岀事緊係鋪天蓋地宣揚啦，藍店wfc

黃店做做衰係唔抵幫，但唔洗成個熱門都係既，有投訴咪直接同間店舖反映囉

PR 唔推 我推

樓主
同屌中共個陣d廢老走出黎話美國仲衰d 口氣一撚樣

有幾多條友開初見po

建議樓主下次開post用黃店做標題，會多好多人入嚟

抵死

收皮嗌屈毛波台狗

冇食點批鬥

太興長期都好撚貴
早兩日批鬥時代冰室又貴又少

太興60$邊有呢個質素
大家樂俾$100都係食屎

藍店又唔會幫襯關我撚事

推啦 黃店就嘈到開2個post
藍嘅得幾頁?

返六日唔撚2(狗隻#283207)自稱深黃喎，老鳳想知佢邊撚度黃?

善心打破靜局回應推

Pr呢

話仲幫襯黃店正on9嗰啲點睇

推一推

推番俾啲打手先，搵人去扮老細屌藍絲先

有冇聽過愛之深責之切？
隔離屋老何個仔學壞唔讀書
你會唔會走去幫手打仔教仔？
話之佢死啦

正常連登仔唔會幫襯藍店

開post唔會唱衰到藍店， 只係拎黎恥笑幫襯藍店中伏既港豬藍絲

市場咁大必定有枯枝或有失水準者，但係偏偏偶有黄店出事就被吹到上哂頭條

平時好多[公道D講]既撚樣
見到藍店出唔到貨屌都唔屌

波台
仲會屈人打手、五毛、pr

善心一推

Push食藍店抵死

你自己講架，我冇咁講過

抵死啦藍屍

執笠啦藍店

pr:等我問下公司藍店要點洗白先

：幫襯藍店 抵死

藍店唔係大曬

老無做冬買過 ok啦

瓏門又係做唔切個d

連登只可以批鬥黃店，你識唔識規矩架

你本身都唔食藍店，根本唔需要批鬥

尋晚狙擊班人有食咩？ 咪又係一味屌

唔係話幫初見 我無訂 純粹唔認為其他黃店都一無是處要比班垃圾鳩屌

冇幫襯咪唔講囉
人地用你黃店個朵搵食點都嚴重過藍店自己做生意甩轆啦
永遠出事就攬所以咪咁多人黎你度搵食囉

真係好多三毛批鬥黃店，呢啲就當睇唔到

幫手推

大把藍店都係咁 不過無人買睇唔到

食咗Burn Hill盆菜
我覺得幾好

兩邊都垃圾 打和

藍色水魚圈

無pr5毛入嚟呀嘛
幫手推下先

藍絲慘變condam

駁唔刀

真

咁又點，臭蟲論？
幫襯開黃店有問題緊係鬧
唔通幫襯完藍店仲有人係連登開post博小？

幫手入去屌先

食藍店on9 仔

大時大節廚房出事基本上就例牌架啦

推 食藍店抵撚死

㩒錯不推文

平時屌黃店就衝哂岀黎班user名唔見哂

推返兩野

因為藍店default已經係質素差，
呢啲無咩咁出奇

但如果黃店有問題你會去Facebook屌鳩佢嘅話
請用屌黃店2倍嘅力屌番藍店

Sort 下d user name 睇兩邊post邊個剩係推黃店中伏post

呢句竟然出自你口開po踩黃店嗰堆好多都係某台活躍人仕嚟

有啲人現實就唔敢講野

攬鈔巴係咪做緊野

完全駁唔到
少少事就放負屌同路人捉鬼
龍門光榮渣哥試當真就嘈幾廿個post
有用行動post就愈沉愈快

同埋起底睇下佢地活躍於邊個台

推多野 食藍店會中伏 不了

我都唔食藍店 關我撚事

其實點解？太多人？

睇唔到

垃圾藍店

幫手推推 等個藍店post keep 住係熱門
唔好下下熱門剩係見到鬥黃post

批你老母咩
黃店唔屌得架? 呢個社會唔屌邊有進步?
你話既不分化同林鄭話既團結有咩撚野分別

唔屌藍店? 我比撚左錢黃店架

exactly

班pr 落足力，一有機會就唱衰黃店

初一收三工呀

係咁架啦 啲經理都唔係經理黎
只係高級樓面 無經營能力 咪唔識計數係咁接單

屌藍店無錢收架

睇見啲cctoy小朋友執到寶咁嘅樣笑撚死人

大聲d

藍店十間先得一間出事，黃店十間得一間無事

連登多五毛PR是常識吧

係因為五毛PR成日出嚟帶風向

批鬥黃色經濟圈
等你哋覺得好多人喺度批鬥黃圈

我哋真正要做嘅係用金錢去支持黃色經濟圈
同埋呼籲多啲人支持黃色經濟圈
對於5毛同PR唔使咁上心

你老母 我買左黃店 收唔到貨 貨不對辦咪屌囉
藍店賣一蚊一個盆菜都唔撚關我事啦 戇鳩

同溫層問題，藍店無人理，所以變左黃店惡評如潮咁

都唔撚會幫襯，點批鬥，尻up?

呢間藍店又食人血饅頭
以為支持警察就大曬就可以唔出貨？
推到五毛藍絲杯葛佢

根本冇人有興趣留意藍店
點推

PR ： 只做收錢嘅範圍 其他一律無視

祝佢哋年年有今日

冇人食所以冇人推

批鬥藍店冇credit
連登仔唔會做架

經一事蔡一智
俾個機會黃店啦

係連登五毛

個問題係 真係唔會買藍店
同埋要鬧梗係鬧自己個仔 你會唔會走去隔離陳師奶屋企叫佢個仔要努力讀書

因為買藍店既人唔會喺呢度唱

根本全部人無得出街食但又咁多人order delivery
Logistics全面冧檔係必然嘅事嚟

海港之前google唔到係黃定藍
點解佢係藍店

下下五毛自我安慰
有啲起下底就睇得出根本唔係五毛 係真心鬥黃
連登鍵戰唔願接受自己已經變左場運動嘅負資產

邊個叫佢地食藍店

隔離個post班五毛囝無個見到入嚟

真
琴日初見個啲好多都係受害者

真心 尋晚嗰兩個post勁多blocked user
一開口就燒晒成個黃圈 亂帶風向

原來係藍

黃店係撚你連登仔個仔咩on99

大陸人夠亂拋垃圾啦
又唔見你鬧下佢哋？
淨係識鬧香港人

呢個真

講出重點
唔係黃店有問題唔屌得
係同對藍店既力度比較差太遠，而且明顯帶風向燒成個黃圈

咁嚟單嘢點睇都係間嘢錯，咁都盲撐
我撐黃唔等等撐黑店

死PR屌黃店唔屌藍店知咩事啦

呢間我冇留過言不過入面勁多user係地圖炮成個黃圈

藍店食屎啦

酒樓都出事

大集團都出事就趁呢段時間執咗佢啦
藍店出事無人可憐
買藍店既都無腦

人地做得垃圾，等於我地都要做得垃圾？

黑警強姦殺人=我地都可以強姦殺人？

關撚事咩 你唔食藍店自然唔會討論架喇

連登多人訂黃盆菜 一間出事咪自然會多苦主講
你係客你都會屌啦
受害者上黎呻都有得屈佢地毛
新年流流撚得閒search 有冇藍店客中伏咩
咁都有得打飛機 on99
利申:訂蕭生無事

海港

9頁

袋緊0.5

正喎，入埋廚房

睇住佢哋無得lur口水

開始有人上黎洗地啦

扮人講鬼話 唔食藍店就唔批鬥 講撚到尋晚自己有份做苦主咁

Fb留言係屌多 但都有理解黃店規模細 經驗唔夠既人

推撚到五毛新年流流去乞食

正常呢啲酒樓好少出事

蕭生個盆菜好唔好食？

垃圾藍店 狗閪先食

屌9藍店無佣抽

唔計藍黃 今年好似咁多間出事

大家樂美心個類藍店咪無事

主要因為無哂堂食，太多人訂。

太貪心 唔量力而為

請無視放負和鬥黃

其實黃店出事
最煩係攪到成家人無得食
提議訂嗰個就最慘
想支持黃店，分分鐘比埋錢，最後就比屋企人怨
初見班巴絲以後睇怕都焗食番美心

一路護住自己友 一邊屈人毛 俾屎你食都唔洗改進 做餐廳做到咁撚好做? 班 友都癲

想攞生蟹走梗係拒絕你啦
唔係煮果陣點偷料同砌俾其他人

總係有啲柒頭自己冇撚用
有手足行街出咗事就笑人送頭同翻舊帳鞭屍為樂
twitter又唔識玩
去聽下黃youtuber講嘢又懶
食黃店又堅持唔到
咪唯有上連登屌自己人當做咗嘢囉

哈 講咁耐原來要sell藍店

點解一間出事等於其他黃店都有問題？

良性競爭下 佢唔得咪自然淘汰 對美心對初見都係

咁實有部份人鐘意玩一支竹打全部人
都見唔小啦，咩都拎某幾個USER小所有連登仔

尋日個POST都有話Siu生同某幾間做得好同好貼身
我只係針對間垃圾

樓主個POST比我感覺係幫間野護航我先出下聲，如果有誤會，我可以道歉

又唔會 咁多間黃店 好多都好食足料

大把黃店e.g.基隆冇出事又唔講
發覺多左人陰啲陰啲sell美心同大家樂當人傻？

佢而家咁撚樣出post又係想幫嗰間垃圾野洗白

睇見好多間黃店都唔錯 希望黃圈越做越好

成班暴徒攪事

我訂龍門
只係想替班巴絲慘
我自己無得食咪煮個一丁人食，邊有所謂
攪到老人家丫嘛
拜托黃店門真係做好少少，唔好害到自己友

我訂左富東閣 未至於全部都好好食 但係水準以上 龍門我都食過 早餐大大份 炒蛋煎蛋係熟 唔係精

尋晚班人話有份食 平時又無咩人會讚架wo 收太多五毛 精神分裂？

小粉紅：美國都有貪官啦

寫乜撚野呀，中文黎？

負皮 心虛阿？ 批鬥好勁架 唔留言？

正確態度

我有睇既，黃店個一渣問題，覺得出事係個老闆度，所以睇起黎好多問題，再加上繁忙時間送貨係高難度動作。

如果佢只係第一次做就又多單又高難度，仲要落錯多次決定（俾配菜客人填數）

真係要賠錢道歉

呢個post只係想暴露下藍店都有問題，希望大家飲食界整個圖畫，能夠持平一d

成班未撚做過盤菜 冇經驗一齊加入去個pool度
不分黃藍都奶野囉 就係咁簡單

睇左琴晚個post
最吸引係盛記同燒山
下年可考慮

呢啲毒瘤應該清
根本就打擊緊自己人對黃圈嘅信心

做得差俾人屌好應該，邊度仲有政見之分？

咪on9啦
你尋晚去pizza hut 叫個pizza都伏啦
今年好似集體失憶咁
年三十叫外賣

定平時d人年三十訂台 都係出去食
第一次呢d日子 叫外賣

終於有人批鬥藍店

藍店爭氣呀
唔係我地點樣追擊黃店

黃藍都有黑店

只係藍店本身少人幫襯，黑店都少d人宣傳

有組織行動來

因為連登一係黃一係五毛，pr，
邊有藍c狗
咁咪冇人留意藍店囉
你試下開po話俾藍店呃，連登仔祝你抵撚死

犀利 咁都可以拎藍店甩轆黎洗白

有好多po講初見咩？

林鄭禁堂食嘅必然結果

次次有黃店出事，就有一班極端連登仔出黎話人水魚，屌晒所有黃店
而家藍店都出事，果班連登仔係咪會上山自己打獵?

無人幫初見間黑店洗白

只係黃圈唔係得一間店叫初見

你唔好吠啦

樓主好波 ! 某D批鬥po, 好多五毛 PR，一早 blocked

果班唔可以叫連登仔 基本上連人都唔係

收錢做野 無良心無人性

有幾個post無限推

將一間有問題店推到成個黃圈都有問題

好明顯有組織分化行動來

無錯，不過大家其實講得啱
仲有大把黃店係高質
多人訂希望佢地回到下氣啦

而家成個流程就係要由餐廳安排接order+煮+送貨
而送貨係最易出事嘅一環

舉個例個司機塞車甚至上一手啲客臨時失蹤唔聽電話已經搞到成個程序又會拉長咗

所以我逢親大時大節叫嘢食寧願親自落去鋪頭攞好過

似係廚房佬玩嘢

結果都係得十二頁 尋晚狙擊初見就開到2

點解呢

好地地做番外賣自取7折咪算囉
一大棚人咁去做盤菜

我都知技術門檻低 利錢好
又難做得唔好食 (盤菜都做到垃圾真係死撚左佢好過)
支汁較咸d叫個客唔好落晒 唔夠味先落多d
用咸鮮味cover晒所有材料本身係雪藏野 煮熟再雪番 呢個問題

藍group 藍店

你都戇鳩 我黃又唔會幫襯藍店
緊係關心人血黃多過戇鳩藍啦
邊撚個掛住黃店名飲人血
我一撚定推到佢仆街 俾所有同路人知
呃手足衰撚過藍

藍屍發脾氣: 做到咁唔該摺埋

樓豬正on9，家下擺明只係針對黃店啦，你都唔跟隊型

講真 我屌左幾個po都唔見有人屌晒成個黃圈
絕大部份人都屌柒間初見
會唔會係你護班人血黃護撚到傻鳩左

推呢啲好過啦

講得啱
可想而知五毛 pr多撚到呢
希望各黃店做好啲質素
衝出香港 全世界都有黃店

d 5毛冇隻係度

你又知冇？

大家真心批鬥黃店，你係都屈人五毛，不願面對現實

扑左你啦

我睇唔到 我唔知 唔好問我

一人藍 腦便殘

年年盤菜都係約4點去拎年年8點半準時開飯

對號入座? 話你咩？

屌你咪又當藍店遮醜布姐
藍店有問題所以初見就冇問題？

話屌
咁大間都出唔到貨
憑咩話自己藍

吳你老母

藍精靈手足

藍絲搵襯藍店拎唔到貨，抵死
黃絲搵襯藍店拎唔到貨，仲抵死

無衝突架喎係咪對家都有同樣既問題 所以就可以嚴人寬己 事實今次初見係有問題
而連登仔多數都係買黃店而唔係買藍店 咁自然多人討論黃店既問題 因為根本唔知藍店都出事

你不如cap圖啦柒頭
睇過幾個po total100頁
有幾多人講緊
你呢啲護人血黃 賤撚種過藍屍

藍店永遠都係仆街啲

呢個po冇block user鬥藍 批鬥呢？

真 琴日藍絲老豆去富臨買燒豬唔包切 要切收五舊水仲要凍既 然後不停屌話下年唔幫襯
最後食飽飯落樓下揸車走 比狗抄牌之後講埋d警察年三十出黎抄牌唔合理呢d 廢話

好明顯啦
根本係套路
成班pr五毛煽風點火

黃店差少少就屌上天
自己食藍店拎盤屎出黎就照奶唔會出聲

好撚多盲目撐黃
俾人掛住黃飲人血仲懵撚盛盛
養大晒一班仆街呃鳩手足

請勿分化藍店 樓上全部5毛pr
不推文回覆

網台根本走火入魔害死香港人

大家真心批鬥網台 係我屈人五毛
不願面對現實

無幫襯開會留意？

成班on9仔，880夠6個人食，邊有可能做到咁多鮑魚
淨鮑魚6隻都三百幾四百蚊，仲想有花膠食

理性post 推

黃店大晒有咩錯都唔俾屌

佢戇鳩嚟

又幾好笑 入埋廚房邊等邊監工

人血

黃色水魚圈

現場煮菜式，高級嘢嚟。

幫你哋賺維穩費都咁樣話我

藍店中伏不意外

藍色水魚圈

抵撚死

年三十做義工，好有愛心

入埋廚房等

之前反送中黑警暴力事件，班獻世派成日講「美國都係咁啦」，果時俾連登仔屌偷換概念+轉移視線，結果依家呢種事就係連登熱門

第一日上連登？黃係原罪 不嬲都係批鬥黃架啦啲on9仔

612基金: 夠數勒，唔好再入住

#74 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中大推鐵欄撒粉案 被通緝中大生傍晚自首 至今5人被捕 (22:04)

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好以為唔開post就冇人知你係垃圾五毛
個個留言都冷嘲熱諷
彈撚開啦屌你老母

快啲話我亂咁屈人五毛啦

班屈毛黨真係痴撚線藍店中伏就抵撚死啦 黃店鳩做咁既水準都賣出街 咁都仲可以盲撐 就嚟俾屎你食都係撐手足

其實都講咗好耐，分散投資
會捐錢俾義士係抵懲罰，但唔好懲罰到人地應付唔來
仲有大把同路人可以食，見排隊多人就揀少人既去食

富東閣，逸東軒，旺角88全部無伏

冇計 熱狗堆post比較專業

批鬥藍店邊有嗰種被背叛嘅感覺，鬧都鬧得冇意思

藍店出事關我撚事咩, 黃店出事愛之深責之切咪出力D屌撚醒你囉, SPIN乜撚野藍店冇人屌呀, 冇人食藍店咪冇人屌囉就係咁撚簡單, 好心某D黃人學識正視黃圈有問題就要面對就要屌醒啦, 你班撚樣剩係識屌政府冇責任, 你班撚樣咪一鳩樣唔面對問題走去SPIN

啲人淨係會出低質黃店排行榜，又唔見佢讚下啲高質黃店你話乜撚嘢居心

因為藍店冇得將佢件事無限放大做人血饅頭

但一樣出唔到貨，同黃店比較
到而家人地酒樓大粒，連一聲Sorry都無出過

都係一句，分散投資啦

你估隔離post啲人咁多有買咩

去出事黃店個fb，求其撳開一條cm都會見到熱狗嘅身影

藍店質素係咁上下

推 淨係識得鬥黃

大哥 我地全部潛在消費者黎架
藍屍我真係理撚得佢地
等陣一覺唔覺意幫襯左間人血黃咪蹤容左班仆街

冇人話唔屌得，間嘢一定係錯

但要諗下出post有咩後果，啲五毛睇到幾撚開心，係咁冷嘲熱諷、無限放大

同埋好嘅就唔講，衰嘅就無限放大

因為五毛冇入黎

無錯 根本就係借題發揮 地圖炮全部黃店

唔出po屌柒班呃手足既人血咁點？由得佢？
你咪撚咁潔癖啦
係咪知個啲抗爭唔好郁手失民意啲戇鳩

5毛唔敢留言

批鬥藍店

好多連登仔都無自己訂盆菜嘅經驗 唔知盆菜好多時都會有阻濟
因為盆菜係由香港兩個最underpaid嘅行業 飲食同運輸 去做
出錯機會好高
所以以為一定係啲鋪頭扮黃呃錢
其實藍店問題仲嚴重

冇人話啲受害者係五毛

但你要知有幾多五毛入咗去煽風點火，睇到幾撚開心

藍shit: 好嬲好嬲

五毛又賴熱狗

海港出唔切姐
初見直頭魚蛋燒賣當盤菜呃千幾2千蚊喎

幫趁藍店抵撚死

Pish

我以為連登係專要嚟批鬥黃店添

食屎藍店

初見個post開到二

而家有16頁

唉𨳒又撳錯不推

呢啲真係抵死

咁都係因為我哋唔食藍店，所以冇期望

出唔切，所以俾鵝頭鴨身，之後直頭鴨頸叫“鵝皇“
所以俾一邊鮮一邊霉龍蝦

我唔想食武肺，咪搞我

証明連登好多五毛PR打手
admin 做嘢

冇買，不返幫手入去插下藍店先

海港果啲邊係廚房
係加熱員

鵝頭鴨身

做得呢啲真係搏執咁

擺明藍你都唔會幫襯啦 關你撚事咩

推藍色水魚圈

大公司，你搞大佢一定跟進
街邊所謂黃店，咪賠爆炸糖比你囉🤷‍♂️

永遠都係

食黃店中伏就傻仔水魚黃絲

食藍店中伏就我睇唔到

黃店唔好會改善
藍店就唔知了

咩邏輯 無人屌藍店等於黃店賣酸醙野合理?

班on 9真係好搞笑 有1間黃店係垃圾就全部黃店都係垃圾
但藍店就屎都搶住食

藍屍：我已經冒死幫襯你地，估唔到藍店話就話有良心，居然比屎我食

連登仔：藍店柒咗 我睇唔到

跟進係咪即係刪FB Post
不利comment刪晒當睇唔到

你係咪理解錯啲咩
呢個Post講緊係咩立場食物質素都可以出事
好多牛鬼蛇神衝晒出嚟吹咩立場揀嘢食好白痴
黃店出事俾人屌係應該，係正常
但唔代表黃店一定係水魚圈，一定出事，一定難食
揀立場同時都可以揀埋質素

推推 藍店都係做到碌柒咁啦

有人話過間黃店貨不對辦啱咩？

依度係討論藍色貼錢義工圈喎親

幫你推一下

帶風向
明明講藍店佢又扯左去黃店
下次有咩黃店唔好食扯返去藍店睇下會點

出唔到貨咁大獲

呢啲唔會去既餐廳真係唔會留意

點只出唔到貨，一樣又係貨不對版
然後有班物體又係選擇性插一邊唔插一邊

唔講真係唔知
根本好多藍店黑店啲盆菜都伏，買盆菜好多時都係撞手神

利申以前食過，今年特登搵返黃盆菜食

推呢個

幫襯藍店抵撚死

陰公淪落到要同藍店睇齊

藍嘅100%黑心商人出唔到貨害藍屍成家餓住過年三十絕對係合情合理

黃店搞9自己人一眾同路人一家大細餓住個肚過年三十真係陰公d喎

藍絲真係慘諗住連鎖酒樓冇事

無藍腦殘做水魚，邊有藍高層收成期
班垃圾根本就唔識做生意，只識刻薄員工，昆客去賺到盡

推呀

想拎返自己隻蟹返屋企煮都唔比

都係嗰句，黃店柒俾人屌係應該
因為好多黃店都利用立場相近
令到客人畀更多包容同耐性支持
黃色經濟圈，舖頭賺錢同時
客人體驗好都好重要，咁先可以長做長有
咁先係經濟圈，所以揀立場同時要揀埋質素
但而家見初見出事就好多牛鬼蛇神唱淡成個黃色經濟圈
講到幫趁就係黃色水魚，「食返藍店好過」
「食藍店都冇咁嬲」
黃只係立場，黃亦都唔代表質素一定差或者一定好
最後都要睇店舖

對黃店一個標準
對藍店又另一個標準
唔知幾時變到咁on9

某d人係見到屌龍門屌光榮就會衝入去
藍店？佢潛撚左水十世啦

自己中伏屌得甘d定人地中伏屌得甘d呀？

唔係想盲撐黃店
事實就係好多時年初一太多單又唔夠人開工就會冧檔
咩餐廳都會唔關黃藍事

我反而覺得，多得呢班人批鬥，開始覺得黃店＝質素
年糕我求其揀兩三間黃店買
盤菜我又係求其揀兩三間黃店買
全部屋企人都覺得好食

最犀利係生隆，連自己老母鍾意食清淡但重蘿蔔味既蘿蔔糕都捉到路，平時嫌三嫌四都話好食

然後班狗成日捉呢捉路，搵籍口搞人間舖
衛生上真係一直都未試過食到出事
本身又難有武肺過其他舖好多

黃衛兵咪有份搞臭黃圈
無條件縱容垃圾黃店
以為黃店一定等於好人
黃店淘寶就買 黃絲淘寶就屌
唔認同就五毛pr藍絲
我都明黃唔等於智商唔低嘅
話緊你班cctoy

連登仔最鍾意批鬥黃店㗎啦

無五毛post

唔好見黃店就衝左先囉
同埋個po大部分人都係齋屌間舖
話水魚圈嘅留言無人理

推下先

下次試下生隆先

冇嘢做咪鬥黃

因為依到無人幫襯
結果幫襯既黃店出咗大問題緊係推到post
初見班友既態度同做法 完全係濫用既對同路人既信任喎
咁有反彈有幾出奇

啲熱狗淨係追擊黃店，
藍店就睇唔到，唔知

又真喎

點解冇人批鬥藍店

做酒樓都可以無貨出真係勁

又唔係鬥黃，推唔郁㗎...

冇人追擊藍店

人地藍店就係打正旗號無人性無良心無道德
撚到班人渣藍屍年三十晚一家大細餓住過年有咩好批鬥

你黃店又幫手足又良心小店人性光輝點知做埋d嘢同藍店完全一樣
仲問人點解唔批藍店

藍人血係咪香啲

自取都遲咁多

點解黃店盤菜推上熱門
呢個藍店post沉底？
班五毛PR

佢哋今日放假

連登班五毛見到藍店即刻唔敢入

【魚革盤菜】

其實你地係咪怪錯人地呢？
身為黄店，係為咗記紀念2016年，大年初一發生嘅「魚蛋革命」，所以先會突破傳統，於盤菜用上大大大大量魚蛋！
而有留言指啲野變酸，又係大錯特錯！
唔係變酸，而係一早就係落咗酸味，喻港人嘅抗爭辛酸史。
國安法下，間鋪頭唔可以講到明架。真心黄嘅，無理由唔明店主嘅一片苦心！

#牛年第一Post
#不分化
#不割蓆
#撐黄店

酒樓都出唔撚到貨咁癲?

開放式廚房咁

入到廚房都幾侮辱

藍店

得二十頁

藍屍係咪掛住鬥黃唔敢面對？

姐啲意出嚟搞事

[人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦 〈3〉

輕輕一推

批鬥埋其他有少少人既黑底藍店啦，都唔明仲幫襯佢地做乜

元氣
敏華
銀龍/金龍茶餐廳
太興

全部又貴又唔好食

藍店質素

屌笑出聲

自己做唔好搵個更差嘅
然後搵到架「藍店」去合理化所有「黃店」做唔好嘅

然後再屌親「黃店」又要正手五毛熱狗，反手藍絲共產黨

兒登仔永遠唔會令人失望

乜你又幫襯藍店呀

果然推唔起

啲波台狗縮晒入老母個閪度

實在唔想响呢個時候落井下石，仲新年流流，但見你同客人嘅糾紛入面提到送贈慈善盆菜，有啲嘢就都想講講....

12月26日收到你哋inbox，你話想送一人份嘅盆菜畀基層家庭，小隊好感激。經過多翻WhatsApp確認細節，如盆菜材料(附圖)、能否預算5-8份素食盆菜、日子等等，非常好

五十份 於2月7日送到手，小隊義工就忙住派送上門畀老人家、行動不便嘅街坊，以及於土家派發比一早預約可以自行提貨嘅街坊

去到近黃昏時間，因為其中一份係送畀位露宿拾荒者，要先打開翻熱，就係咁，義工第一次見到個盆菜嘅真身，有魚蛋、福袋魚蛋、未熟蘿蔔、豬皮、豆卜、未煮過的娃娃菜墊底、及一粒冬菇置中......呢個咪就係小編最愛嘅便利店關東煮🙈 説好的蝦、雞、鮑魚仔等等呢？

當日下午，有最少兩名街坊 因朋友攞完之後就報稱唔會嚟攞盆菜，即是有餘額可以送其他人，但已經傍晚6-7點，為免變壞，最後我地義工們晚飯時開咗 1 個加餸，亦同好多人嘅遭遇一樣，其中有啲餸係帶酸醙味⋯⋯ 我哋當晚已經開始好驚，好驚街坊中招...😩

我哋完全明白慈善盆菜係心意，不能要求太多，但同正常理解嘅「盆菜」，以及你哋所講會有嘅材料，實在相差太遠，老一輩嘅街坊比我哋更加心水清。出貨／運送前後，亦沒有得到貴單位相關變動嘅update

貨不對辦，小隊係有啲嬲，一係因為我哋帶咗 假希望比一啲老街坊同基層，情況就好似啲成功爭取黨 派嘢，啲街坊攞到返屋企就發覺搵笨一樣，然後向親友宣揚。二係因為以為可以令基層街坊食餐好。何況啲餸仲有酸醙變壞嘅危機呢.. 有機會倒頭來信譽及關係受損

但處理上如何出錯，你哋都係有心送暖比基層，所以小隊就响第二日出post鳴謝你哋

事隔幾日，開始見到你哋盆菜客人越來越多投訴。响年卅晚，小隊本已經收爐，但見事態如此，本身決定過年後補鑊嘅計劃，義工們都特意返去盡快處理，逐個街坊打電話，問候加道歉，亦都準備超市coupon日後拜訪

“hey都唔關你哋事嘅，你哋都唔知嘛”
“清清淡淡幾好呀”
“我個仔食果片蘿蔔話酸酸地，我同佢講應該係酸蘿蔔”
“呢個係齋嚟㗎喎，冇肉㗎喎”
“係囉我都覺得奇怪喇，入面冇嘢嘅”
“冬菇同埋片蘿蔔我唔食得啊，果半個豆腐卜就食咗”
“我冇用嗰包汁，啲食物倒在飯上面蒸熟，應該唔會肚痛”
“唔緊要啦! 你哋請乜嘢我食我都好開心㗎”
(真實對白)

好彩班街坊都明白事理，完全無怪過我哋，好錫我哋 仲安慰返轉頭，“唔緊要啦，你哋嚟探我陪我傾計已經好開心“

亦湊巧地，小隊未有答允 於轉贈慈善盆菜的事前，幫手出post提升其銷售效率及吸引更多人捐獻，否則難辭其咎，水洗都唔清

响呢度想講返，如果遇到困難，大家可以攞出黎商量，甚至取消捐贈事宜都唔緊要。見到主辦單位提及製造慈善盆菜係令其工作失預算嘅其中一環，如果係真的話，我地都好遺憾。

最後謹祝大家新年進步🧧 好人一世平安㊗️

因為冇連登仔 幫襯藍店
同埋幫襯藍店中伏 就抵撚死啦

公道自在人心 不必太在意

藍手joke

多係正常
呢度多人食

一樣處理，報海關

屌你班客入埋廚房
有冇睇住個廚煮出黎

藍店，我地冇份食丫嘛幫班藍屍一齊屌藍店做乜尻？

推推

現場監工

其實睇like數就知有幾多個pr係度

想人食藍店幫手推po咪出聲

想拎隻生蟹返去煮都被拒

但係有無人搵吓
有無藍屍挖黃店出唔到貨
去美化藍店呢單野？

好似有人覆過我
藍店咩事都冇
介唔介意入一入黎？

屌你老母垃圾藍店

低質

大撚把

你係咪未睇清楚我問乜

g 持

我話食大家樂係垃圾
之後有大把人spin 去我撐初見啲垃圾盆菜
仲問我係咪死撐
我由始至終冇講過初見唔係垃圾
不過食藍店都係垃圾啫

我好似唔係講緊你想講嗰樣野喎

其實你係想問咩？
初見出唔到貨，啲貨又唔得
之後美化緊自己食藍店嘅行為

點解無狙擊初見班人入黎狙擊藍店

係咪雙重標準

太興10人盤菜幾錢呀
好平嗎

咁早就開年

pin this la diu

黃店好難食：呃傻仔？兒登仔
藍店好難食：係咪要搵間更差嘅比？兒登仔

過左兩日再睇下個post
根本推唔郁

所以可以見到借初見狙擊黃圈既係咩人

黃店係鬥黃
藍店係正常消費投訴，人地冇講政治

喂

道歉post 都無既？

又話藍先有良心既？

食藍人血饅頭？

鬥藍無錢收 鬥黃就唔同啦

今時今日仲邊有人鬥藍架

成個po都無乜被block既人點解既

唔講真係唔知，藍店幾好幾差都唔食

仲要一凌晨就係咁出post 推post 話黃店多數垃圾

明明睇黎睇去都一間半間出事
差既被淘汰咪得
係都要打稻草人

因為回依個無錢收

見到班友吹奏太興就知個po咩料

要屌

梗係兩個都一齊屌

仲有美心

真係好好笑

果然呢個post就沉左底

我地藍屍點解咁唔爭氣 搞到人地出唔到品

推推先

食藍血曼頭

班五毛熱狗真係好撚煩

傻鳩藍絲食藍店

小心黑店 推

藍血曼頭

熱畜：黃屍精神病，冇邏輯，分黃藍政治行先低能

點解訂唔到初見＝一定要揀美心
其實大把人買盤菜一向訂開老字號而唔係連鎖店

同意

咁垃圾既，要佢回水賠多一倍就差唔多

無撚有錯

呢個唔止龍門啦，咩黃店都會屌

幫推 藍血饅頭

咁撚少生意都做唔切
執柒咗佢啦

仲係推唔起

班人又真係唔會係呢個post 出現

沉唔到

HKTVMall都當黃店, 借機攻擊

同一樣野黃店賣100蚊 藍店賣80蚊

熱狗仔呢？

食黃店 ！
撐手足 ！
香港人 報仇

幾有趣

黃店最應該非牟利 老闆店員要識光合作用